睇番97，99 R9美洲盃精華，以為成名後都唔參加，家陣變左封王賽事

根本就濕鳩盃黎主力都打世界盃啦

受傷前真勁，係衰玩女腳軟受傷

小花只識踢巴西，歐聯都拎唔到

唔過半頁

歐聯都攞唔到彭乜嘢同美斯比

今年巴西啦

意甲

R9都冇

美洲杯根本就係wfc杯

有人得個杯仔封王

咁輕鬆

杯仔

歐國盃水準高好多

咪一鳩樣

美洲近依廿年拎左幾多屆世界盃冠軍

窩利死角

李華度助攻的

世界盃入到八強咪又係歐國盃

歐國杯同美洲杯一樣
你都on9

拎歐國盃的確未算封王，但起碼都可以封爵既
至於美洲盃就

OK

C朗=冠軍
美斯=亞軍